香港獨立 唯一出路

中共滅黨 唯一出路

驚你老母，我哋縮撚咗27年，
今年難得醒返次，仲醒得幾多次？
請大家唔好記得。。。

香港獨立

唯一出路

海水淡化廠

本土農業

連仔要企硬

唔係此po...